[每一日黃店] - Courage Eighteen

今日經過尖東
食左個輕輕鬆鬆既下午茶

地址詳細自己 Google
Poly 期間佢地都有份出力支援手足

食左一個 all day breakfast
都幾足料，同埋舊肉好好食

另外再叫多左一個 牛油果 bagel
好好食

大家有無其他心水黃店推介
每日一黃店

G持 旺角有間叫深宵食堂

呢間未食過喎

係咪好好食架 ?

我看得可以 未到話好好食 但叫做好過一般串燒店 特別係四川辣妹子幾撚好食都唔去

呢間野啲意粉都好好食！

樓主幾時去搵下黃店咖啡 咖啡撚在此

串燒店早幾日先食完一間
係太子，叫15 20

反而我一次都未食過意粉

反而我比較想試佢個漢堡

喂，我遲下會開個 post 講黃色咖啡店
但其實大部分都黃

俾住個 list + map 你先

coffee shop list

----
Map 在此
香港精品咖啡店

下次試下先！

Jeng ar

我呢家每晚唔再屋企煮或買外賣了，晚晚去黃店食
前晚摩登，尋晚double
今晚就未定，深水埗附近

支持 推po

唔似得你日日有得岀去食黃店所以我無po開

一齊食啦

唔係講笑
其實嘉寶真係好好食但真係好多人

我早排都食完
真係正架

食咗幾次又平又好食